Question: Name
Answer: Tasmiya Fathima

Question: Father's Name
Answer: Ishrath Abbas

Question: Mother's Name
Answer: Farhana Fathima

Question: Date of Birth
Answer: 13/12/1999

Question: Age
Answer: 25 Years

Question: Religion
Answer: Muslim

Question: Caste
Answer: Shia

Question: Height
Answer: 5'2"

Question: Qualification
Answer: B.E in Computer Science and Engineering with Honors in AI, ML and NLP B.M.S. College of Engineering

Question: Occupation
Answer: System Software Engineer at Hewlett Packard Enterprise(hpe)

Question: Marital Status
Answer: Single

Question: Address
Answer: Bangalore, India

Question: Siblings
Answer: 2

Question: Younger Sister
Answer: Sosun Fathima (Pursuing M.B.B.S)

Question: Younger Brother
Answer: Mohammed Wasif Abbas (12th Standard)